1. Se presenter (mettre l'adresse mail "lise.lahoche@unniv-rennes1.fr" au tableau)
2. demander l'acces au td (cours donc pas imprimer) et qui veux l'avoir en format papier
3. Parler du derouler du td :
	1. autonomie 5min
	2. Je passe dans les rangs
	3. Correction par des eleves au tableau 
	4. (a ne pas dire) plusieurs eleves par questions > montrer quil n'y a pas quune solution
	5. Boucler
4. Cloturer le td en disant que je repondrait aux questions la semaine dapres si il y en as
5. Si on a pas finis, c'est pas grave